有無人睇完隻重案警犬記者會仲嬲呀？

屌你老母
乜撚叫唔知啲鐵通係邊個陣營呀
屌你老母

點撚樣瞓得著呀 仆街
咁多相機影撚住成班白衫揸刀揸棍
話警犬見唔到有人持攻擊性武器？

放白衫走因為唔能夠
著白衫就認為佢係有份參與暴力人士？
屌你老母

一個都無拉到？點撚樣忍呀香港人

汪汪汪汪

講真真係本身已經嬲
明知警犬唔會講人話
都忍唔撚住睇
睇撚完條氣谷撚到仆街

好嬲

條友笑笑口撚9香港人個口面真係好衰

又話一個暴動就全部人都拉得？

癡撚線
直情係出黎挑釁你地
話你知我地係唔做野
咁又點？
仆街

次撚次都好似自討苦吃
次次都預左班仆街狗口長不出象牙但每次都好想睇佢地講乜春廢話
屌你老母講下人話得唔得呀 好撚燥呀你老母閪

黑警從業員我dllm

啲語氣串撚到 乜撚野民位記者朋友問得好

佢全程係想笑咁撚樣架 仲想屈落黑衫度 留意用字

水樽都可以比人話係攻擊性武器既時候
鐵通木棍可以冇事

而家佢地就擺明同你地講
我地係唔撚做野架啦

嬲撚到我癲呀仆街

“到場時 唔見到有人拎住武器 有既話一定作出拘捕”

屌你 班牛屎佬拎住鐵通同警察吹水呀 屌你

好撚嬲

黑衫就企起到都俾人打俾人拉

擺明想屈落黑衫

依家擺明車馬偏黑
香港已經無警察

根本就係一副你吹得我漲咩既心態

而家佢想屈到係兩班政見唔同嘅人打鬥
幫白衫洗白 想掩飾佢地無差別打大呀！

無能力CHECK哂D人身份證
佢真係夠膽死講出口架WO

搵個防暴警察講好過，條友都不在現場，可能啱啱先去到，乜都唔知。有鐵通都可以講到無鐵通，比個叻你。

屌，即係叫我地先直接剷起元朗黑幫，然後再搵佢地算帳

成大個畫面影住人人有頭盔同鐵通,最後可以得返幾支鐵通

咪撚俾佢幫白衫黑社會洗白
想吹到係兩班人因政見打鬥
掩飾白衫無差別打人

有

仲想屈埋一車車嘅鐵通係黑衫人嘅

非法集會呢 藏有攻擊性武器呢

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

根本警黑合作
你仲信警察

由頭到尾無信過
以前起碼佢地會做戲交人
而家佢地係直情戲都唔撚做
光明正大話你知
我地警犬係唔做野架啦

咁多cam影住都仲可以講大話

咩陣營又點
總之犯法既人就要拉
想唔叫黑警都唔得

佢地仲諗住拉哂兩邊
即係話覆桌班手足要小心
有冇人無帶口罩呀?
次次都要呀!!!

仲要話d武器係唔知邊方拎黎用

講講下話黎到村口見到近百黑衫人圍住村口同入面啲村民有紛爭

仲要講打鬥 分明係圍毆啦！
屌你老母，警黑合作

係襲擊事件

佢想幫白衫嘅洗白

屌佢老母 直情係想扭曲事實

推

嬲到核爆

發完夢返屋企睇到元朗咁 嬲撚到訓唔著

嬲

我原本好驚香港警察突然智商上線 拉曬所有黑社會 再收曬所有武器 再屌鳩因為上環班示威者阻住曬先會搞到沒警力

宜家一個都唔拉 仲要作D咁on9答案 我保證聽日個社會肯定發曬癲 咩L和理非都按唔住

真係瞓唔撚到啊嬲撚到我呢

我！
但我們可以

要求港鐵，把元朗西西鐵站的的錄影俾警方，咁警方就有證據啦，如果這個合乎公義的做法，港鐵同警方都不做，我們就可以直接無視警方這一個自稱執法部門，自己保護自己

睇到好嬲

雖然我估到最後佢地都係唔會做野
但大家都係做撚咗先！

單方面襲擊都可以講到係打鬥

唔撚想睇，有冇摘要

每一句都係大話!!!!!!

記者直播哂都仲講得出口!!!!!!!!!!!!!!!

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

佢唔係智商無上升到呀
佢而家直情係串撚到
唔想作古仔屈鳩你地呀

屌你老母
好撚嬲

警方對住黑社會唔會執法
因為會唔夠打
呢個呀sir都算坦白

唔可以因為著白衫就拉哂啲人
咁之前和平遊行集會示威嘅又發哂癲查袋查id
上星期沙田又濫捕三十幾名百步梯啲集會人士
屌佢老味好撚嬲

文宣組做嘢

但係黑色衫就一定有份示威，要上門搜捕喎

狗嘅logic真係不能理解

幾百個示威者喺煲底就逐個抄身份證搜身先放人

今日就話冇能力抄晒咁多人仲要一個人都冇拉

死黑警快撚d百病纏身啦屌你老母

擺明怕咗黑社會

元朗黑警明示曬比港豬睇，
順我者昌，逆我者亡。
唔撐警，打999打到手斷無人接聽，車上普通市民連大肚婆都比黑社無差別襲擊。
唔撐警，就算黑社會攞曬武器企曬村口，一樣可以陰陽眼咁無視白衫人暴力，連做下戲都廢撚事拍曬膊頭零拘捕。

心痛，香港真係玩撚完。

唔好嬲，化生氣為力量，要班黑警呢生呢世都後悔自己既所作所為

1. 一個人都無拉到
2. 警犬見唔到有人持攻擊性武器
3. 放白衫人走，話唔可以因為佢著白衫就話佢有份
4. 有車運鐵通，但唔肯定鐵通係白衫定黑衫嘅人擁有
5. 係一班政見唔同嘅人打鬥而唔係白衫無差別打人

佢而家唔同你講logic
係擺明唔做野但唔驚你市民投訴！

最好做法係要迫警察做嘢

冇理由次次都要市民做嘢

警察正式失去合法性
我已經睇唔到佢地存在既必要
警察收大家既稅做人工，但又唔做野，咁仲要佢地黎做乜？？？

logic道德一早要擺開一邊
同畜牲係無需講道理

政府已失去正當性，當該由人民自主。

仲嬲 反而覺得佢真係包被黑社會

CID睇唔到有人拎鐵通
所以就冇人藏有攻擊性武器？
咁係咪以後拎攻擊性武器響元朗 冇CID 睇到就冇事呀
On99

唔好意思阻阻各位
［推上熱門］一定要回收頭盔，極珍貴

一路睇路屌，好嬲呀

唔該曬絲打

痴撚線，擺到明唔撚理嘅姿態，已經做到出曬面。

光復香港，時代革命

果晚捉紅van人逐個check證又捉到
今次呢d攞鐵通既真暴徒又捉唔到

屌佢老母講到黑衫有主動打人咁

而家佢地可以真係串撚到有曬證據
都唔撚做野 而我地又吹佢地唔漲

屌佢老母 邊個再同我講警察都有好人
我屌撚到佢升天

仲要話：好明確咁同大家講係見唔到有人揸攻擊性武器

全港市民都好明確同你條撚樣講：返去驗眼啦仆街

幫手周圍SEND
唔該

咁多片曝咗光都仲夠膽睜眼講大話

最仆街係話見唔到人拎鐵通 之後又話唔知拎鐵通嘅係邊一邊嘅人 媽 我好亂呀

我會

攰到仆街但完全唔想訓

食屎狗，講埋哂d廢話

警署當住記者面前拉閘都做得出
佢地有咩係唔敢

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

咁佢唔係話唔知拎鐵通係邊邊嘅
佢係話見到有車運鐵通
唔知架車嘅鐵通係邊個陣營

已經冇咩感覺
一早預撚左講廢話，幾離譜既說話都預左會有
根本從今以後真係唔撚好靠佢地班死黑警，香港人要互相照顧

今日好撚攰
但真係瞓唔到呀

Dog vs Dog

估撚到係講廢話
但我估唔撚到今次佢地夠膽戲都唔撚做
直情係挑釁你地咁款
一個都無拉呀屌

我已經預左，所以睇化了
反而積極諗下有咩可以做仲好，死黑警食撚屎

我已經唔想睇
唔再對班仆街有任何期望
唔覺得佢地會講人話

個小丑自己都忍唔住笑。

咩邊個陣營?
想搵中聯辨定黑社會咩飛啊?

每次都忍唔住睇
明知睇完會仲嬲 唉

想黑衫咩飛
佢而家吹到係兩班人打鬥

和重案同和_ _和睦相處

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

大肚婆記者議員同白衫黑幫人士互相毆鬥？？？
講得出都好撚嘢
不過都好
證明黑警撤底詞窮技絕

佢而家唔想諗交戲唔想諗藉口已經

我琴日仲以為黑警諗住做場戲
叫黑社會無差別打人
打到一半出黎英雄式救市民反CUP民意
然後拉哂班黑社會再低調放人
再遣責上環示威者暴動分配太多資源係個邊

結果你老母柒撚到
我相信而家有人推黑警落車軌都唔會同情你地
你班垃圾準備全家滅族啦

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

真係聽完呢句完全辣撚著曬，DLLM 有曬相有曬video有曬live都可以咁講 ...

人心惶惶 就係因為一個都捉唔到 叫人點出去番工

有晒片又盛都可以話分唔到
臉皮厚到呢

黑警死全家呀屌

笑到
係咪弱智
小學生都唔會信啦on9
黑警死撚晒佢算啦

仲話乜撚嘢入到去冇見到人拎鐵棍，屌你老母，老花就退休啦

擺明撚鳩你
仲有條光頭李漢文
同咪所有狗
冇一個無辜

電視都見到啦
當人都視力有問題？

而家即喺睇陣營嚟選擇性執法？
一路痾屎一路睇住立場姐姐比人打，睇到我拳頭都硬撚囇
人喺後面唔捉，嚟到擺囇po屎喺度問仲問有邊個需要警方協助，有個男人話自己老婆俾人打，在場市民情緒激動好正常，仲兇返在場市民又攞胡椒噴霧出黎，你老母仲想塔人走。

睇撚到火都黎

出街真係要帶啲野自衛，香港已經再冇警察

on9又想屈落黑衫度

明明單方面屠殺

警犬，屌你老母

真心好睇到好撚嬲 好無助 訓都訓唔撚到

球證旁證都係佢嘅人
黑警死全家呀屌

張圖改番 接call後！！！

成佰個差人在場話無人手登記身份證，以前得十個八個差人咪一樣咁入去disco/夜總會查牌查身份證

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

嬲到震，佢直頭係痴撚線！

真係好撚嬲

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

最嬲一定係啲記者，跟咗成晚又畀人打又畀人兇
最後仲要聽個黑警講啲當自己白痴嘅回應

今日記者訪問條光頭佬總督察個時
已經feel到記者都嬲撚咗

真係好撚荒謬

捉番幾十個交數呀，公關都唔撚識做，食屎啦

佢唔係唔識做呀
係想同你地講
我地係特登唔做野嘅
咁又點撚樣呀

睇完更嬲

痴q線
咁非法集結都要捉幾個la

班仆街

堆鐵通係村入面啲車底
差佬話唔知係邊派人嘅武器

如果黑衫入到圍村放係車底，呢個人真係勁撚過iron man啦

講嘢用下腦得唔得

無恥便天下無敵
屌你老母死黑警

因為，只要有一個人同差佬講
「我老豆係幹部嚟！」
咁差佬就會即刻收皮
回歸前，英國佬係老頂
回歸後，變咗班幹部係你老頂
西環治港，根本已經唔係第一日發生
而係回歸第一日就已經發生
只係個惡果而家先浮現出嚟啫

以前，仲會講下大話
因為個社會仲會信

而家，大話都唔洗講
因為已經冇人會信
所以，更加唔怕抓爛塊面